HKBN 約完想轉PCCW sales 請出招

想用2000M

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,公屋屋1000M最平$83